熱血為咗救人用盡方法連水渠都爬埋，我諗我知道星期日我要投邊個了

其他政黨，仍需努力

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

熱狗上番小小level

推

又係熱血呢班垃圾！

投熱狗果班首先要驗下個柒腦

善用起底功能
引戰post

總之唔投建制

無錯